(1q題）邊個成日偷食雪條，估一個歷史人物

話說啱啱訓醒，琴晚係夢入面諗到
趁記得所以即係開post

答案保證高質，三頁開估

守門員

李斯

蟻多摟死象

陳國邦（李斯）

立花道雪 (盜雪）

唔好同我講又係李斯，拜託

答案唔係李斯呀
依條合理好多，放心

輕鬆，多謝大家。

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為歷史人物會偷食雪條啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

屌，唔好咁啦

有冇人估

秒

榨汁機

孔融（恐溶）

留名

個個都李斯

Bingo, 完

高汁答案，但唔係

幾好,good try

韓信
韓信點兵（掂冰）
多多益善

開估未

真係認唔住笑

米雪
輕鬆，多謝大家

米雪好似未死
歷史人物喎

木鹿大王

唔錯唔錯，但都唔係偷食
同埋冰係毒品，唔係雪條喎

無人想知

開估啦

垃圾

我剩係諗到盧覓雪...

史太林?成日偷食雪條屙爛屎?

成日偷食雪條? 顏良=顏涼

開估未？

錯，但good try

原本以為連登個個平均IQ 140
個個都係智力帝
睇嚟我出得太難

古代無雪條
所以係荊軻

希望樓主你個答案係高質過呢個

答案係貂蟬

相傳貂蟬係王允利用美人計離間董卓同呂布兩人王允先將貂蟬獻比董卓
董卓自納貂蟬後， 情色所凝， 月餘不理政事

而呂布亦同貂蟬另有姦情

貂蟬為咗勾引呂布，暪住董卓同呂布偷情
為咗令呂布沉船，着迷於佢，貂蟬自然會使用佢畢生絕世口技
試想像吓，含住呂布碌撚嘅貂蟬
「唔....啊啊...唔唔....好大啊～」
「奉先...啊～好大啊...好味啊...唔唔」
肯定會幫呂布奶到雪雪聲，食到津津有味

而呂布（奉先）

所以答案就係貂蟬
因為佢好鐘意成日偷食奉先

需要具備豐富歷史知識同邏輯思考，先可以解答到依條難題
EASY，多謝各位

做咩姐

低質/10

吓，不知幾高汁

相傳。。。。
有無證據？

帝你老母

屌你晒鳩我時間睇你嘅長篇解答